返唔返高登

：飲水思源
：返你老母

投你老母票